{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055934",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/aewol-bada-b.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "애월 바다 23"
    },
    "text": "涯月海23は、済州涯月邑コネロ13ギル99-23に位置する宿です。 この宿は済州パラダイイスカジノから15km、国立済州博物館から21km、済州港国際旅客ターミナルから22km離れています。 宿泊施設は庭園、テラスなどを備えており、エアコンが提供されます。 また、宿泊施設は新羅免税店から15kmの距離にあり、無料Wi-Fiと構内専用駐車場を利用できます。 この宿にはベッドルーム2つ、リビングルーム、薄型テレビケーブルチャンネル、冷蔵庫、電子レンジなどを備えたキッチン、バスルーム2つが用意されており、タオルとベッドリネンも備えています。 涯月海23からはオソルロクティーミュージアムまで26km離れており、済州中文リゾートまでは30kmの距離に位置します。 最寄りの空港は済州国際空港から13km離れており、涯月海23は済州中心部から17kmの距離にあります。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "済州涯月邑コネロ13ギル99-23に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿から済州パラダイイスカジノまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "15kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿から国立済州博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "21kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿から済州港国際旅客ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "22kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "庭園、テラス、エアコンがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿には専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、構内に専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の部屋の数はいくつですか？",
            "answer": "ベッドルーム2つ、リビングルームがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿のキッチンにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "冷蔵庫、電子レンジなどが備えられたキッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿から新羅免税店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "15kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿からオソルロクティーミュージアムまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "26kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿から済州中文リゾートまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "30kmです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "済州国際空港から13kmです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 398
    }
}